{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048435",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61186&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 베니키아 호텔 비즈인"
    },
    "text": "駐車場情報:駐車施設は建物内の地上、地下、外部駐車場すべて利用可能で、SUV、ワゴン車、トラック、搭乗および全車種が駐車可能で、計60台の駐車施設を保有。 周辺情報:原州市役所と徒歩3分の距離にあり、原州市外バスターミナルと高速バスターミナルはそれぞれ徒歩5分の距離にあり、AKプラザも徒歩5分の距離にある。 また、バラ公園とセマウル近隣公園は徒歩0分の距離にあり、CGVメガボックスも徒歩5分の距離にあり、原州駅は車で0分の距離にあり、萬宗駅は車で2分の距離に位置している。 ヘアアイロンとワイングラスとワインオープナーのレンタルが可能である。 また、客室利用中には毀損時に賠償の責任が伴うことがあり、貴重品紛失時に客室外部に保管しなかった場合、責任はない。 BZINN HOTEL:全客室には「シーリー」マットレスが備えられており、客室ごとに空気清浄機が備えられており、最高級の羽毛寝具を使用する。 客室ごとに個別無料Wi-Fiが提供され、すべての客室で無制限のネットフリックス視聴が可能であり、ホテルの建物内のすべての客室は禁煙だ。 お客様の様々なニーズに合わせて訪れる恋人、ご家族、様々な年齢層のための宿泊が可能であり、全ての客室は禁煙客室なので考慮しなければならない。 喫煙を希望する場合は階外喫煙場を利用しなければならず、客室内喫煙時に過料が賦課されることがある。 フロントおよびその他の施設:朝食は07:00~09:00まで2階に位置する''木曽屋食堂''で利用可能で、木曽屋食堂は10:00~20:30まで運営され、男性専用サウナは6月20日から29日まで内部工事のため休場となる。 サウナの利用時間は06:00~22:00で、洗身およびマッサージの利用が可能だ。 ビールおよび簡単なおつまみはフロントで前払い方式で提供される。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は何台利用可能ですか？",
            "answer": "駐車施設は計60台の駐車スペースを保有しております。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような施設がありますか？",
            "answer": "原州市役所、原州市外バスターミナル、高速バスターミナル、AKプラザ、バラ公園、セマウル近隣公園、CGVメガボックス、原州駅、萬宗駅などが周辺にあります。"
        },
        {
            "question": "ヘアアイロンやワイングラス、ワインオープナーのレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、ヘアアイロンやワイングラス、ワインオープナーのレンタルが可能です。"
        },
        {
            "question": "客室利用中に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "客室利用中には毀損時に賠償の責任が伴うことがあり、貴重品は客室外部に保管しなかった場合に責任は負いかねますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "全客室には「シーリー」マットレスが備えられており、空気清浄機が各客室にあり、最高級の羽毛寝具を使用しております。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、全ての客室には個別の無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "すべての客室は禁煙となっておりますので、喫煙をご希望の場合は階外喫煙場をご利用ください。客室内での喫煙は違反料金が発生する場合がありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "朝食はどの時間帯に利用できますか？",
            "answer": "朝食は07:00〜09:00まで2階にある「木曽屋食堂」でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "男性専用サウナの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "男性専用サウナは06:00〜22:00まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ビールやおつまみはフロントで購入できますか？",
            "answer": "はい、ビールや簡単なおつまみはフロントで前払い方式で提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 566,
        "QA": 488
    }
}